Nobody, nobody, nobody, nobody, nobody, nobody, Passed!

House Resolution 521, now we start voting,
All those in favor please raise your hand,
Hands down please,
All those opposed please raise your hand,
(Nobody,
nobody,
nobody,
nobody,
nobody,
nobody.)
nobody.
All those abstaining, please raise your hand
(Nobody,
nobody,
nobody,
nobody,
nobody,
nobody)
nobody, Passed!
(Applause)

連美帝咁民主都冇人反對棄權

6956+4